因為自責，所以好想死。

有冇人同我一樣會自責到好想死
覺得自己死咗 呢個世界就會開心啲